自我實現預言

又覺得好撚煩 ＞4就開始煩
「千祈唔好做依啲人。」

就好似文學本身嘅權力就係造就自我嘅同時又不斷持有缺陷匱乏
mmmmousheouououheeuks

ouudooueoueeoouuheueohdohdodeddheui>4
jeouodeujeuododeohdohdod...
好不安
koehouueouiuhodujeeoduheeuhoduheeue
屌 jjdjhduheueoueooudiejuueiideijacuhehjeou
dudheukojuheoueobammmm

eueeddkeueoouhddkdjeeukoudeedoeuhddkdje...
eueoouseoojk
好想食嘢

早知頭先yes咗佢
同埋俾嘢指住我好驚喔